有冇physical sales 入黎傾下約

推

pm pls